[理性討論]火箭究竟輸乜？

而家有三大方向
火箭唔爭氣，連炒三分
主場黑哨
Chris Paul 缺陣
我個人認為火箭真心唔爭氣，半場head緊9分，但係下半完全摺撚晒，第三節一開波勇士(Curry,Durant)其實都未爆發，但係火箭就冇咬緊機會拉開比分，炒哂三分，所以我覺得火箭真係輸自己。
你又點睇

輸 Harrden 嘅心理、輸波叔嘅缺陣、同輸 Ariza 本身